睇完呢個post 對警察有感而發

又有黑警亂咁吠

永遠唔諗點解d示威者要做啲犯法嘢
個班後生仔都係為咗香港嘅未來
佢哋個個都有自己前途同未來
點會無啦啦冇原因去做啲犯法野

大家都係香港人
見到警察打一班為咗香港未來而犧牲嘅香港人好撚痛心
話你黑警係對你哋好撚失望 可以追撚住為咗香港共同未來嘅後生仔黎打
警察係公僕 為市民服務 唔係為政權服務
但係而家嘅警察係學堂俾人洗完腦之後淨係識得服從命令
唔會諗點解d示威者要做啲犯法嘢
自甘墮落被政府利用
成為政權嘅爪牙 無知地被無恥嘅政府用黎做與市民之間嘅磨心 代替政府做箭靶
見到都心up 成班為五斗米做狗奴才

男人 唔好再同講公務員薪酬好
考得警察既 做狗既下世無屎忽
遲下送你番大陸做公安啊

唔洗腦點畢業呀

之前有啲friend話想考警察 其實如果佢哋想做你講咩都冇用 大家care嘅嘢完全唔同

無時間馬後炮
鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

佢哋覺得自己係正義
反抗嘅係屎係垃圾

姐係解放軍碌豬又何來良心責備

唔使講野...直接斬覽

好仔唔當差，當差正仆街

成班狗無性 更加無撚腦 佢地係咪已經當左自己係支那一份子

同化咗

建議收回紀律部隊體育會及警察體育遊樂會，增加房屋供應

當你上過最前見過警察既咀臉.....